我想自首...

致香港黑警同支那國國安既公開信：
我想向你地自己首，因為我個心裡面浮現左要港獨既念頭！
你地可唔可以送張機票比我黎自首啊！
機票係要頭等 or 私人飛機連飛雞唔洗我教哪！

...
你地有無公開信比班含家鏟賤種，集合呢度方便佢地唔洗四圍撲啦！